Er viel een cascade van children's bakstenen.
Het was het speelgoed dat hij beloofd had om mee naar huis te nemen.
"Deze ontdekking en het klaarblijkelijke begripsverwarring die de lamme toonde, maakte de inspecteur zich realiseren dat de zaak ernstig was.
De kamers werden zorgvuldig onderzocht, en de resultaten van alle gewezen op een gruwelijke misdaad.
De voorste kamer was eenvoudig ingericht als een huiskamer en led in een kleine slaapkamer, die uitkeek op de rug van een van de kaden.
Tussen de kade en het raam van de slaapkamer is een smalle strook, die droog is bij eb maar die bij vloed met minstens vier en een halve meter water.
Het slaapkamerraam was heel ruim en geopend van hieronder.
Op onderzoek sporen van bloed te zien waren op de vensterbank, en verscheidene verstrooide daalt zichtbaar was op de houten vloer van de slaapkamer.
Stuwkracht achter een gordijn in de voorkamer waren alle kleren van Mr. Neville St. Clair, met uitzondering van zijn vacht.
Zijn voetbalschoenen, sokken, zijn hoed en zijn horloge--all er waren.
